有冇人試過打機打到喊???

細個玩汪達與巨像
最後同主角出生入死既亞葛(隻馬)跌左落崖
我嚇到呆左之後開始喊
仲係咁問我老豆點玩隻馬先唔洗死

林月如係鎖妖塔都瓜左個陣

Agger 入黎正想講仙劍

Ff7 cc
最後打到啲老虎機壞晒果度

walking dead season 1 ending

Lee

由細喊到大 喊到2017
就快2046

Crisis Core 最後喊到收唔到聲

FF XV

桐山一馬

我唔只最後....中段都有喊....

手機?

係韓服對線贏左faker 仲單殺佢 之後喊

桐生一馬睇到最尾有少少眼濕濕

根本成個DMW戰鬥系統就係為咗最後呢幕整出嚟

walking dead the game season 2 ending

Kenny plzzz Clementine needs you

幻想三國誌4
細路

me2
以悲壯既角度黎講幾高分
但係同公主既感情線真係0分咁濟

睇錯打飛機打到喊

新鬼武者
結城秀康

FF7 aerith死果度

個個都係仙劍！

小學玩墨湘，game入面個家姐為左保護我比紅人圍 我唔小心喊左
唔好屌我5p

ff7 cc for sure

仙1同仙4
好撚慘

喊左無 但BIO2 ADA飛左落街 印象深刻

第2集 海棠係鬼界搵楚歌個段

mgs5 ending
望住塊鏡 見到餅錄音帶 嬲到喊

我覺得零 的真島感動 d,真男人

life is strange

人中極

打錯
人中0先y岩

細個gameboy就儲齊所有小精靈個陣，無save電喊撚左，帶都扔爛埋

Red Dead Redemption 個 ending

新絕代雙嬌 3

to the moon

this war of mine

Life is strange

呢個真係Cls

All you had to do is follow the damn train C.J

FF10
Tales of Destiny 2

玩onlinegame比人爆ac

有冇咁誇 我玩完冇咩感覺

一開頭玩果時成日都想幫住個耶撚妹

細個打Ps2，打到尾王屋企人行過踢甩左條線

agger 特別係事前餵咗佢食d加屬性既野。

第一次玩KATE死左我眼濕源,即刻LOAD SAVE

好少喊晒口咁,但眼濕濕幾滴眼淚有
Last of us,開頭,中段JOEL去救ELLIE,同結尾
Life is strange,Kate and Chloe
FF7CC,Ending
Witcher 3,搵返CIRI,ENDING
Nier, 好多位都SAD到喊
王國之心, birth by sleep, 358 days
旺達,ENDING
Red Dead Redemption, Ending
MGS 3, the boss
Heavy Rain, 主角個仔

我明，果陣我fd玩緊，玩到紅色燈 閃閃下佢先save 結果save到一半無電熄左，再開返個save已經無左，玩左255個鐘，果陣每日只得3-4個鐘玩

Nier

WA2 明明是我先的

阿仔幫老豆報到仇算係咁啦

Same here
仲有chloe平行時空果度...喊到傻咗

To The Moon
Witcher 3
Dark Souls 3

軒轅劍參外傳
天之痕

小雪比村民趕走果幕

其實仲有好多sad位
Ending小雪變返做女媧石，過左唔知幾多百年變返做人 （無記錯佢做返女媧石係會有意識，但無晒所有感覺，只可以慢慢等時間流逝）
最後去返阿仇同玉兒個墓去拜祭
真係睇到我呢

MGS3 debriefing

打online game 比人呃錢
咸左好耐

大帝國 King core線

細個比人呃ac

不要說了

軒轅劍同仙劍

lm

me too 嗰陣睇伍公仔打 喊到傻咗

幻想三國志2+仙劍4

彈丸論破

幻三二同幻三四
細個果陣唯一玩到喊既單機

PsP最終幻想7（量子危機 ）《唔知係咪呢個名 最後主角救克勞德 死左 個段片加埋首歌真係sad到 有冇同類

打lol 金跌落銅

幻三 二

巴龍位以一換五之後隊友唔推搭反輸真係忍唔住喊左出黎

俾你打左先

仲有軒4外傳 雲孤

玩fifa 嬲到喊

計唔計galgame先 計就成日喊架啦

尾行2

fifa

電車之狼r
軒轅劍三外
仙劍一

只係睇左後面 以為你家姐比人女女女

鬼武者系列我覺得左馬介最型

比賤種昆，怪我太善良

小車子係咁多個軒女角入面最正

自動淫形

Nier真係痴線，而家聽到weight of the world都眼濕濕 我打eve個陣已經頂唔順
FF7CC, FFXV同零式都有 零式喊得最勁
Persona3個結局又係cls
Fate/extra ccc連boss都打唔落手

人中之龍0 結局

真島同小實

人中之龍極結局

桐生咩人都無哂萬念俱灰個下

ff15

主角最後都死撚左

ff7 cc

zack

To the moon

打俄羅斯方塊爆機個陣，我喊咗

有畫面

人生online

nier最後係個鼻好酸咁望住casting

你個名

Ff9 係個石化森林 有個隊友跑得唔夠快 掉左本野比主角之後死鳩左

第一次比人爆真係會呆撚左

titanfall2個BT

竟然有同好
我個幕係第一次打機打到喊
仲喊到收唔到

說好不提

too the moon
emily is away too

ff7cc

Journey 風之旅人

我玩assassin's creed 3有
入面呀主角細個比人害死左個老母
為左報仇去搵刺客大師呀死老坑學藝
死老坑視佢為己出辛辛苦苦養大佢 改佢個名做connor
後來主角大仇得報 但係老坑已經病死左
我睇住主角將佢同佢好耐之前死左既老婆阿仔葬埋一齊
見到原來connor就係佢以前個仔既名
果刻我流左兩滴眼淚
我認我眼淺

文盲？打機打到喊呀

No Man's Sky，嬲到喊

人中0最後小實同真島個度

Pokemon掉左幾百個精靈球終於捉到果下

Nier竟然冇人講

X2

人中0 真島唔想同小實相認嗰刻同小實搵返隻錶嗰時真係
人中6 最後桐生喺遠處偷望遙人嗰下眼濕濕

隻錶真係

隻game好仆街 要人二揀一 小雪定玉兒
細個根本就唔撚識揀

屌

想玩返，但冇左個code

最近係ios,an上左

第一次玩去到呢幕真係喊到玩唔落去
結尾又係催淚

Ccff7無得輸 最後果度

細細個玩瑪奇比人昆點之後仲要比公會長屌

唔記得打咩 輸左嬲到喊 掟爛埋個mouse
同埋好似玩彩虹冒險 比人呃左把火斧又喊

解釋去月球原因果part催淚到
另外去太空總署彈 to alice果幕

小學雞打金庸online俾人爆acc我都喊左

小學雞個時真係當啲勁裝係寶

The last of us 最尾Joel抱住Ellie離開火螢嗰陣 諗返起佢地兩個一路經歷左咁多 一諗到Joel為左Ellie可以差啲連命都冇 就眼濕濕

會長屌醒你咋

彩虹真係好撚多小學雞好易呃，得試過開間房話幫上9裝
一堆人入黎俾裝我

how

真島同牧村實ending

Dark Soul 2

連續一個位on9跌落街三次，
即刻扔製喊左出黎

邊個位

細個玩online game個ac比人爆左 跟住係到喊

盲撚？

真島捉住個醫生叫佢對小實好啲個到

比人爆ac 同呃點

P3
大晦日綾時勸主角殺自己到

細個打Fifa online 個d 淘汰賽
決賽補時比人絕殺 喊撚到鄰居都黎拍門

老豆做咁多事想補償佢前半生最後要咁既下場

ff7 前傳 ending

打heat project 0殺10死

留名

我淚點低
刺客教條黑旗雖然係happy ending，但係愛德華臨走前諗起昔日戰友共聚一檯嘅畫面配合埋劇情難免唏噓咗啲，我嗰刻有少少想喊

Legend of mana 珠寶族主線
FF9 You're not alone
又未去到喊嘅 不過幾感動

bioshock infinite dlc ending
本來眼濕濕
little girl 唱歌就收唔到聲

古劍1.2

我都記得
隻馬為左救主角就跌落崖
嗰時睇到好sad

人中6

Live A Live
Tactic Orge
Mother 2
Nier
Nier Automata

Undertale

估唔到咁多人提ff7cc
果陣真係喊左出黎
老虎機d回憶係咁出黎

之後先玩返ff7正傳

最後冇左隻腳都返黎搵主角

ff13結局 兩G妹終於見返

大神

大神真係隱世神作嚟

應該冇咩死人音樂會傷心過呢首了

呢度好多ching喊d位都有喊…
幻三2，4喊到pk
witcher 3 搵番個女個下真係
一入門口個下…雖然明知個女應該唔會有事

另一隻喊得勁多係金書紅顏錄…
幾個位都喊到pk

bioshock 1,2都有…
3因為結局起手太難明…喊唔出

打pc game 試過

would you kindly

save冇撚左

係 點解d人唔玩

咩嚟?

入嚟就係想講汪達
斷崖果個位同我個妹玩到眼濕濕

bioshock 1

我打機打到喊唔係因為劇情感動，係因為同班機友鬧交，唔開心到喊
因為打機識左班機友，因為打機而鬧翻，到而家半句說話都無
有排日日打到凌晨都係輸到仆街，但係都好開心，而家贏左都無感覺

我都係呢段喊到仆街

Ff7cc, 8, 10都玩到喊
但有時有d game喊係因為現實同幻想嘅差別

最後主角搏命行去條女度

男主被人插死個ENDING
上一秒仲屌緊人, 點撚知轉頭就死撚左

幻想三國誌2 ， 3 ， 4 都

嗚呀

個ending sad撚到仆街

正想講呀巴打 呀lee

細個打武林群俠傳，開左啲隱藏劇情出黎打
講種花條女最後用自己條命救返主角

屌當年河洛夠錢既話 個劇情就唔使咁單簿 國產game成撚日都虎頭蛇尾

復仇龍騎士第一集男主角死

天之痕

Last of us

最尾個視覺重要你代入佢做櫻花樹，淨係可以個鏡頭旭，真係好sad

殺家姐

same here

Walkimg dead s1 lee我都冇喊，to the moon 同 nier喊左

2隻都仲要係玩完睇人再玩都再喊 真係痴撚線

天之痕 拓拔玉兒死後，報夢比主角個位

打丁打到喊

玩三國志十三孫權比帽我戴

To the moon
隻game半日爆到機 (4~6粒鐘)
頭半都好地地
尾半係每15分鐘喊一次咁濟

識貨啊
youtube d有人像係右下角個d streaming
條條片d youtuber都係喊到隻狗咁